iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

1. 嚴重發熱，放低淨叉電都熱到辣手
2. 耗電快左成倍，1分鐘可以冇2-3%電
3. 狂彈app, 連登,safari,遊戲，連開個設定都彈幾次

有冇巴絲有同樣問題,可以點救？

買過部

留名
應該不升13，我早半個月先由11升12，都已經覺得耗電快咗

有啊屌

我
點算好 部機好熱 要keep住差電
點樣downgrade返

+1

完全一樣
半個鐘冇20%電，持續發熱

好後悔，發熱同耗電快我都算，連開設定都彈係咩玩法

有冇人係例外？可唔可以分享下

一樣用緊7 但13.1試過彈apps 上咗13.1.2反而就冇事 仲算順 電方面未到倒水 但都耗得快

Same as you

利申： iPhone 7 plus

冇發熱冇彈app
不過有時lag一lag咁
倒水倒到傻

How?

洗機 洗到剛剛出廠咁

6s ios 13.1.2
玩四個鐘怪彈由100跌到27
100%健康值 冇發熱
樓主部7粒電係咪要換

Restore setting?

我7 Plus都有咁既情況

google search dfu mode (要有電腦)

同埋記得backup

我就係咁，用7plus 升左13 ,熱到舊電壞左，兩條叉電線壞左。
已換11 pro max 256 gb

三年機都唔換？唔捨得就咪用apple啦

換左唔夠一年，仲有93%

本身仲係順到仆街，係升左ios13累事
我又鍾意iphone6/7/8嘅外型，啱啱好
10/11系列真係買唔落手睇下下年會唔會有突破先

反而我舊電冇問題，但係聽電話冇聲，whatsapp tg唔彈通知

食電食到一日叉3,4次

DF mode即係洗機？
本身機入面d野點backup??

iphoneX都熱到pk
有時都會彈app

升完幾耐？
啱啱升完個os後面要rebuild返好多野
用多一兩日用電應該就會正常返

我都鍾意8個外型 唔鍾意m字額mon
但8仔升左ios13的確無以前咁順
但又好想用個 dark mode，無計啦

metoo...

次次見到慳錢撚學人用iPhone 真係笑死
歌都唔撚捨得買，用個垃圾itunes入

買新了

Iphone11 冇乜問題

唔鍾意就轉會啦，唔識欣賞apple嘅人用乜柒iPhone

賣左佢

又逼你換機

iPhone 7. no problems

Same 熱到辣手 電倒水
用用下app 冇望住個screen幾秒就彈咗出app，搞到以為自己係咪記錯自己開過個app

今次係升完果下冇野
過幾日先出事

4個鐘有27仲想點

想換11pro

你都識講8plus 啦，我地係Iphone 7

same
成日彈app

Iphone7 用家
嘗試緊入dfu mode restore番部機
不過要backup d野先 好煩

收皮啦手機台狗

你個部機又係支那製造，死傻鳩一個

開頭試過，kill曬啲app同埋重新開機就冇事

前幾日上左之後部機就好撚lag
利申 iphone7

笑你慳錢撚關支那製造咩事？智障邏輯

手機台狗永不改屎

起完底睇你撚樣死要慳錢買支那機，傻鳩

一出就升左到而家啱啱關機再開，暫時冇再彈app,但一樣熱到嘔+食電

試下關機再開睇下

彈app

用apple預咗啦

支那組裝=支那機？
唔怪得係香港包裝都有弱智當made in hong kong啦

講乜鳩，你老母話你部機係支那組裝製造嚟
九唔搭八話你老母支那雞生你支那仔係咁搞搞震

講乜鳩呀你弱智仔學下中文再上連登啦

+1

你老母係支那雞俾人中出唔能知生你敗家仔

弱智仔唔識中文都可以抄人地個句子，幼稚園程度？

我老母6s plus 上完ios13好似部新機一樣

原來iPhone支那組裝=支那製造=支那機
唔知個弱智用咩機咁巴閉

冇撚分別？你個mon都大過7啦柒頭，屌你老母生你嗰陣漏咗個腦喺子宮？

咁都可以鬧交

聽人講過 up左ios之後果幾日 部機係會自動update埋好多野就翻個ios 所以有時會好熱 我都有發熱但過左幾日無事

如果差一代冇分別嘅話你嗰部就叫Iphone7啦，on撚鳩，今晚去你老母個閪到摷返個腦出嚟啦

有無去電量睇下邊個app發神經

已經update左好耐，肯定係固有問題黎

Diu原來逃生門已關 降唔番做12

Same

有無人個gps 成日唔work?

睇過，冇邊個app有問題，我諗應該係個os自已底下d運作食電，因為而家ios都係為新機度身訂造，舊型號冇哩d功能，造成多餘電耗，同埋舊型號電量少d又令個問題更加明顯

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

因為我一上iOS 13真係揾到個app發神經
定係privacy佢不停用緊location service

我都係，倒水+溫暖(放袋唔用都有少曖)，用就少少熱。暫時無法，打算出年先換機

一樣

我仲以為係屋企收得唔好，點知出到街都係咁，相差左幾百米

11放差電訓枕頭底，朝朝起身都熱嘅，又得7x電，果個慢充真心唔知點玩

仲有無論7+定11，升完ios13都係來電唔響唔震，sms要撳入去先知有msg

我8plus 都唔敢上

部xs max 上左
開uber apps 熱到癡線
個mon 熱到暖蛋咁

我真係好唔鐘諗oled

啲電瘋狂倒水
睇黎係時候dfu 一次

有人咁講，你睇下係咪咁

iOS 13.1.2 已出…

#214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

堅守IOS 9!

reset

iphone7 點用ios9

係食多左電 但無好誇張 不過完全唔值得為左dark mode升上13。後悔中

琴日dfu restore完一次
搞左大半日
一樣係暖蛋+倒水

乜三年要換喇？ifans唔係話iphone耐用過an機，用到ios無得update都得咩？

13.1影相會彈app，藍牙會自己開，所以琴日升咗上13.2
結果升完出撚晒事
beta用家表示，ios 13 update完粒電會倒水都唔係啲咩新鮮事，試過3-4個version都係咁，不過等3-4日會正常返，唔知今次會唔會

啲慳錢撚次次換iPhone 都係因為更新iOS後倒水lag機，根本android機支援2年更新已經足夠，再更新落去硬件追唔上只會要限制效能

上13.2 beta

用6s覆緊你

上邊條友話唔捨得換機咪用apple，你點睇

有時突然lag一陣 無發熱電都無話特別消得快

我都係冇通知

我都有咁既問題
不過準備上11

7PLUS用家表示有同樣問題
熱到CLS

冇通知點解決

覺得自從更新完13就開始倒水

唔更新都彈app之前明明冇事

反應慢咗之外其他都無乜大問題 不過舊電跌得快咗少少

想問你地定位果方面有無事？
我近呢幾日定位好唔準

我係5、6次呀

三 四日前升

臨訓前部電話叉滿100%

起身竟然冇哂電仲要熄埋機

屌

真係熱左好多

伏伏伏伏伏伏

我過左三 四日都仲係咁

仲諗住等13.2希望可以修正
姐係而家可以直接放棄幻想

試下關機再開

屌 facetime 係咁彈 wts facetime 又係

部iPad 更新完直頭話搵唔到我位置

iphone8更完13.1.2 touch id有時會禁唔到
有冇人都係咁

完全一樣

啲電倒水咁倒

又熱到仆街

來電又唔識響，唔識震

6s+一切正常，好順，舊電好襟用，不過我唔係一啲機不離手嘅人

睇黎好多苦主
咁有冇人諗住換機？

今日部7plus好似提我換機咁發熱半個鐘冇左40%電
利申會換11pro，7plus會照用做公司機

7 仔
電真係好唔掂 發熱 叉電好熱
Upload 相好熱
希望之後會好啲

好後悔，早知唔升

E? 我係13.0先會，升左13.1.2就無事

有冇人有電話無聲無震既問題

冇得救 我之前升完wifi都用唔到book apple整
佢同我講襯未壞 快手trade in 換過部

要預約apple 去同佢講 你升咗但出現呢d問題
話你覺得冇必要用13 佢會幫你downgrade

有時用用下會慢動作，reboot 先無事

咁你有冇換到？

下 我嗰部6s plus添喎
唔壞就唔換架喇

佢手上嘅係流行
我地手上嘅係經典

我i6s plus⋯ 耗電好快

今日換左

話耗電快嘅人可否講多少少？例如電池健康度，耗電快左大概幾多%？比如未upgrade前出門後100%翻到公司幾多%，up左之後翻到公司幾多%，咁先稍微可以清楚少少，否則一味話耗電快好難理解清楚

以我為例 我battery health 77%
由屋企叉到足 搭程車出尖沙咀 就已經得返30幾
今日仲誇 我一邊覆wts 一邊睇住佢跌
5分鐘內由90跌到72
未up之前都食電 但幅度冇咁誇張

屌佢老母我直頭升完之後燒埋底板讀sim卡果個零件
依家插所有sim card都讀唔到，顯示沒有服務
但我本身張Sim card拎去其他電話就用到

耐用還耐用，有冇得up都唔關耐唔耐用事㗎，覺得慢咪換有乜問題

唔壞唔換你事丫，覺得慢頂唔順咪換機或轉會，用得咁辛苦為乜？好似啲人粒電得返7幾life都唔換下下插住個尿袋出街好過癮咩，用智能嘢喺方便自己唔喺麻煩自己呀

你點樣計到係3年？如果唔係等登買舊款機嘅話，應該係4-5年
其實你係咪智力有問題？

4-5年都唔換仲撚有問題，有問題果個未必喺我喇

佢有問題就代表你基本幼稚園數學都錯係冇問題？
睇黎你個人d基本logic真係好有問題

點話點好啦，把口生喺你到，你撐到咁肉緊証明你都喺果啲窮閪囉

又証明左你d logic有問題，我用緊11 pro max
所以我成日都話，讀好d書學好d基本logic先有人尊重

喺喇型喇燶閪

其實你本身都係一個死窮閪，上年都仲用緊部濕鳩6s，你憑咩笑人
定係因為你儲左幾年錢啱啱換左機所以以為自己脫左貧呀死窮閪

得喇型喇燶閪唔好攞十年前啲po再講

俾我講中左？恭喜你呀儲左幾年利是錢終於夠錢換新機
明嘅，都知你經濟能力差，如果唔係都唔會為慳個雞碎咁多錢夾kkbox family plan啦

咁都有罵戰食下花生先

介唔介意講下
Trade左幾錢？
咩型號

出門100%無咩用過，到lunch time 已經自動熄機

我都係

無熱 操作正常 同之前一樣咁食電
係廢左個3D touch 變左long press慢左唔係幾爽
以前有兩個層次既3D touch都幾好用

Iphone x 更完都唔知13.1.2更左啲乜春

好似連登咁
有得轉主題
黑色定白色

6s plus升完好撚順，電又襟咗，又可以戰多一年

得ig有變化？

7plus 間唔中 lag 到爆炸

iPhone 7與iPhone 7 Plus是美國蘋果公司推出的智慧型手機，第十代iPhone，同時也是iPhone 6S 的後代。2016年9月7日官方公布。

點計4-5年...未來人?

唉上左ios 13.1.2 倒水咁倒，仆街Apple焗人轉機

換機啦要

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

我連電話都聽唔撚到呀!!!!!
已經無靜音無DND
人地打黎佢都唔響唔震
士多淨係叫我換機, 唔撚識fix

無事喎 利申7+ 最到最新beta

iPhone 7 plus 我拎出去街舖trade拎番千二蚊 如果部機正常 wifi唔係用唔到既話 佢話可以頂盡比千8我

如果你諗住trade 建議你問左apple同街舖格下價先

經驗教訓 唔好亂升
我而家一定唔會再亂升級

係 屌佢老咪 唔好再亂升 日日為左部機好躁

正常左幾日又開始彈app
去apple store 又淨係叫你換機
真係再換就未必再用apple

傾15分鐘電話冇左15%電部機仲要熱到仆街

我都覺
但已經買齊晒11套同芒貼

換機 當買個教訓啦

我會繼續升上去
仲等緊一個耗電正常，又唔會點彈app嘅version
已經升咗5-6個version都係屎，到底幾時先可以停

無辦法 開頭預左係咁 唯有keep 住等

其實我部4s都覆到連登
呢個post抱怨倒水發熱嘅咁多部iphone都覆到連登
如果覆到連登就係耐用，咁應該所有機都耐用

部 se更新完又 再戰一年
得閒同佢傾下計 游下水就唔發脾氣既啦

iPhone 7 2016年出嘅都可以吹到4年機齡
覆到連登post都可以拎嚟做point反駁人哋抱怨倒水發熱
ifan打從內心深處就開始神化部機

我就因為iPhone 6 1GB ram瘋狂reload app上iPhone8
iPhone 8倒水電上XR
我至少隔年就換一部iPhone ，耐用真係得啖笑

我部機依家都好撚熱
我諗我傾15分鐘 應該係得返15%電
新版ios超級食電

iPhone 7 更新左之後經常發熱

有冇人用緊ios13.2 beta?

幾個鐘前更咗
冇再彈app，粒電貌似好咗少少，但都係倒水，一定要開省電mode
而家差住電上連登，部機少少暖，但屬正常範疇，唔會好似之前咁可以做暖蛋

穩定返已經好好
已經對ios冇咩要求，唔出問題就當合格

XS都係，有時突然不斷升溫，要重新開機

同埋個mon轉畫面既速度跟唔上粒U咁，成日會有上一頁啲殘影

仲有間唔中會lag, 連wtsapp都會

仲有用safari閱讀模式睇小說，成日出app再入app會去返最上果到，要自己搵返睇到邊

一個月內出左三次更新都仲有咁多bugs

一鳩樣

巴打話，同 contact 有 emoji 有關。delete emoji 就搞掂

我fd部6s plus 升左，但不停reboot，有無巴打解決到

Ios12先係俾人用

我係聽電話勁細聲

係咁彈
痴撚線

一樣，迫你換機

利申 SE

ios13.1.1 自動kill app,更換app 果陣會由頭開過，仲以為唔夠ram

剛剛升左上13.1.2 感覺快左，冇左kill app 問題

其他未知

無人知就叫佢上維修部

Same. iPhone 7plus, 開fb 又彈，開相機又彈，而家打機玩協力直頭入唔到場 經常卡畫面同彈game

有彈app問題可以試下關機再開過，試過幾次都ok,不過過幾日又彈過

我屌佢老母連相機都彈

好多問題 成日hand機 hold住左 以前iphone唔會有呢d情況

Apple啲電話就係咁㗎啦過咗兩代就唔應該升級囉

唔好日日升系統啊

apple嘅策略係舊機引你更新越更新越垃圾跟住逼你換過部，第一日用iPhone？

用iPhone 7. Hand 機，打打下字可以hand左。彈app. 唔解鎖推右影相影唔到。搞到我機都打唔到

same,,,

依家充電覆,好熱

7 plus user,
battery boost up quickly. :(
photo album bug fixed

IPhone 3 會

熱同電都算
我屌你老母 係咁彈app
連camera都狂彈

it's been reported that some iphones particularly iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest that you use Samsung Note ten plus instead because it emits the least radiation out of all phones to date. S nine plus also has amazingly low radiation

IphoneX iOS 13.1.1係咪唔好升？

唔建議你升，又唔係咩大改進，一出問題就冇得救

用落冇咩問題就千祈唔好升
隨時有伏

啱啱出左13.1.3
話修正錯誤，有冇勇士升左？

完全一樣 以為自己開po

我都係咁 但人在國外機係香港買 部機沒有服務

機背好熱......好後悔升

睇下機背有冇印住 A1660. 如果有, 蘋果會幫你換部翻新機

IP7上左ios 13就經常彈app,app無反應,成日load空氣
垃圾,仲衰過ios 12

我冇大問題, 似乎係用電多咗

有無iOS 13.1.3 既review

彈到仆街 Safari會自己reload

焗升啦,無計

關乜撚野事 新版ios係跟返最新部機既性能黎寫 等個軟件唔好浪費左硬件既性能 你就講到人地逼鳩你換機咁

你自己攞部老爺機去玩最top既單機game玩唔郁 唔通又怪個遊戲商逼你換電腦咩

se 有同感

用電都快 但無發熱果啲問題
i7p

睇下邊個app食緊你電 認真有啲用

我果幾日一升完都係咁，之後等完全冇電，再叉滿，嚿電又冇再倒水正常返

iphone 7升左暫時冇再發熱彈app, 食電好似同13.1.2差唔多

暫時我既都係咁 同樣食電

我部4s用ios6不知幾順前幾日手痕升左9根據最新性能？

上左，都係漏電中

有啊 狂彈apps 同lag
有時要重新開機先正常返 但唔知幾耐又彈app

都係熱 唔知開左咩特別熱

我升完講唔到電話 上面聽筒位同咪位一打電話就898 錄音都係一時得一時唔得 拎去apple整話底版問題 一係換機一係比錢整💩

試下升13.1.3睇下會唔會好d,升完軟件搞到硬件出事就姐係軟件有問題啦
要企硬，等佢修正返軟件，唔係就轉會

而家連電訊商都連唔到，打唔到電話

一開通訊錄就彈返出去

13好撚多bugs

我iPhone 6s 自己換既電池上13.1.2冇事，但之前係Apple換既電池4個月就打柴，當時一樣係由11升上12

其實唔關電池健康度事，因為我都試過健康度95%電倒水加30-40%自動關機，要充電先開翻機，仲要粒電係係apple 度換既，但同期我都有幫另一部iPhone 換電，但果個就冇問題，我諗係換電既電池品質唔穩定。

升左 無進展 已買11pro 輸了

升了13.1.3,噴電同發熱嚴重

一撚樣
屌佢老母

升13.2beta 3 算啦 我都係7仔
用13.1.x 系列變到on99

屌你老母升完直情無訊號

用緊部電話嘅時候，仲慳電過唔用

我部機用相機 影相仲有時會震到貓王咁 完全out focus
但用 whatapp 影就無事 利申 6s+。
之前仲唔息響唔震 升左13.2 delete 埋d 封鎖電話先無事
早知唔上13 留起12好過

有冇人知13.2正式版幾時出？

有...成日比屋企人屌， 話我唔撚聽電話...🤦🏻‍♂️

已經有解決方法 就係del 左所有save 左電話既emoji 同標點符號

唔該晒大佬

iOS 10 = 好正
iOS 11 = Shit
iOS 12 = jeng
iOS 13 =

我因為依單野以為部7 壞去左換11

部7現在冇穿冇爛...好難搵藉口換...

因為咁而換真係勁on9 仲要換左都仲bug 之後先有人講點解決

唉...反正你而家用得開心就可以啦
等下年SE 2 啦，真係冇辦法預算有限...

13.1.3 好似順左

睇吓你用咩機...
反正7仔點用都係咁食電...

換左11 唔洗帶多舊電係幾正既